奪命LZ 公民黨退黨潮不止，政黨化整為零？ 中共不怕樣衰就天下無敵？︱

奪命LZ
公民黨退黨潮不止，政黨化整為零？
中共不怕樣衰就天下無敵？︱
奪命Loudzone(第4節)
20年12月16日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: